# Hardware


## Andreas Eberhard

* Principal Engineer (Full-Stack IIoT), Head of IT
* Master of Arts in integrativer Gestaltung
* Mitglied der [Free Software Foundation](https://www.fsf.org)
* Mozilla [Contributor](https://www.mozilla.org/en-US/contribute/)


## Agenda

13.15–max. 17.15 Uhr

* Microsoft Windows 10 Pro und Apple MacOS installieren
* Software-Lizenzen, eine Übersicht
* _Optional: Management-Spiel_
